女朋友好鍾意聞我格肋底

呢排夏天好易出汗
佢成日行行下街一個手插入我格肋底
之後拎去聞
有時行行下街又係咁渣我個波 又係咁我搞粒lin
得閒又摸下我屎忽
有日係屋企沖涼
沖完涼出黎見到佢拎我條底褲放係塊面係咁索
訓訓下又係爬去聞我隻腳 話好臭
仲話想聞我全身都係汗果陣
上次柯完屎 佢又即刻沖入去聞 話好正
有時真係懷疑佢前世係咪變態啊叔黎
唔敢想像兩年同佢一齊住會發生咩事
有無人女朋友都係咁 定我果個特別

gay

試下對住佢塊面放屁

羨慕

你聞返佢

有無咁撚變態

屌我都係一模一樣咁對我女朋友

依d扑野一定好投入

我男朋友都成日聞我條j

無人問你

你條女係狗?

佢又唔比我聞

都成日扮狗叫

狗仔式果陣有冇扮?

你有臭孤？

無啊 好香

中咗九成